CCTVB挽救民望方法

近年CCTVB咁積極拍膠劇講潮語
都係想挽救下民望啫
點解唔拍套講自己嘅劇
大把嘢可以拍

故事開頭
危急存忙 樂小姐上連登睇到哩個post
即刻決定開拍”CCTVB”

暫時諗到嘅橋段
安心事件 高層緊急應變
封殺米奇 姜b 毒果
高層內鬥 黨派鬥爭
新聞部點樣發掘最大贏家新聞
網絡打手訓練班

拍到咁juicy寫實貼地我地連登網民一定鍾意
直頭可以做埋處境劇
巴絲們有無多啲idea

馬上炒左猿牲
新聞部要獨立自主